{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 트윈스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約いただいたペンションでは、チェックイン時間は15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時の注意事項としては基準人数の料金を支払い、追加人数がいる場合はペンション管理人と協議する必要があります。 また、入室人数が最大を超える場合、入室を拒否される場合があり、この際は払い戻しができませんので、予約の際に注意してください。 付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。 予約管理には若干の時間差で誤差が生じる場合がありますので、重複予約に注意する必要があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できませんので、この点もご注意ください。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変更されることがあり、このような場合にはペンションの基準に適用されます。 予約したペンションでは、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、プールビラ、プール、バーベキュー場などの施設が利用でき、駐車も可能で、渓谷が隣接しています。 このようなペンションでゆったりとした休暇をお楽しみいただけますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "基準人数の料金を支払い、追加人数がいる場合はペンション管理人と協議する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室人数が最大を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室人数が最大を超える場合、入室を拒否される場合があります。この際は払い戻しができませんので、予約の際に注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じる場合があるとのことですが、どのような注意が必要ですか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差で誤差が生じる場合がありますので、重複予約に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、プールビラ、プール、バーベキュー場などの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷に隣接しており、自然環境が豊かです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 436
    }
}